大埔人鏈！！！！

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

你叫得急唔急啲呀
push

Tui

推

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(沙田中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

推下先
大中出嘅話邊到集合好

push唔到既push

71K

Pish

有點急呀，巴打

人鏈可唔可以唔好成日做
有意義嘅日子先做

啲人出晒去，邊返得切黎

香港人加油
小心連登班沈門狗偷拍人拖人女義兼評頭品足視覺強姦
被拖手抽水偷拍都算
仲要放上連登被公眾作第三次傷害

沈門狗有樣睇的，未點你佢巳經扯行旗亦可以有泄漏前列腺液，身上散發出浸精腥味。

出面大混戰，係度人鏈把鬼咩

On9